有咩indie game 好玩？

對上玩完以1984做藍本 講北韓咁既國家既入境處官員工作 既indie game
本身有睇開本1984 owell
覺得好多細節都還完到 有種真係置身係本書入面既感覺

依家好想玩下indie game
無論party game 定係劇情game都想玩
有冇推薦？